[
  {
    "question": " _________ما هى المدة التي يحكي عنها سفر القضاة",
    "answers": [
      {
        "id": 0,
        "text": "450 سنة"
      },
      {
        "id": 1,
        "text": "350 سنة"
      },
      {
        "id": 2,
        "text": "100 سنة"
      },
      {
        "id": 3,
        "text": "300 سنة"
      }
    ],
    "correct": 0
  },
  {
    "question": "يبداء سفر القضاة من بعد موت ___________ النبي",
    "answers": [
      {
        "id": 0,
        "text": "ايليا"
      },
      {
        "id": 1,
        "text": "حزقيا"
      },
      {
        "id": 2,
        "text": "يشوع"
      },
      {
        "id": 3,
        "text": "صموئيل"
      }
    ],
    "correct": 2
  },
  {
    "question": "__________كم عدد القضاة الذين ذكرهم الكتاب المقدس",
    "answers": [
      {
        "id": 0,
        "text": "12"
      },
      {
        "id": 1,
        "text": "13"
      },
      {
        "id": 2,
        "text": "14"
      },
      {
        "id": 3,
        "text": "16"
      }
    ],
    "correct": 2
  },
  {
    "question": "__________كم عدد القضاة الذين ذكرهم سفر القضاة",
    "answers": [
      {
        "id": 0,
        "text": "12"
      },
      {
        "id": 1,
        "text": "13"
      },
      {
        "id": 2,
        "text": "14"
      },
      {
        "id": 3,
        "text": "16"
      }
    ],
    "correct": 0
  },
  {
    "question": "مات _______ النبي بعد ما قسم ارض فلسطين على اﻻسباط",
    "answers": [
      {
        "id": 0,
        "text": "ايليا"
      },
      {
        "id": 1,
        "text": "صموئيل"
      },
      {
        "id": 2,
        "text": "يشوع"
      },
      {
        "id": 3,
        "text": "حزقيا"
      }
    ],
    "correct": 2
  },
  {
    "question": "اختار الرب سبط ______ ليقود الشعب فى الحرب",
    "answers": [
      {
        "id": 0,
        "text": "ﻻوي"
      },
      {
        "id": 1,
        "text": "يهوذا"
      },
      {
        "id": 2,
        "text": "....."
      },
      {
        "id": 3,
        "text": "...."
      }
    ],
    "correct": 1
  },
  {
    "question": "لماذا غضب الرب من بني اسرائيل",
    "answers": [
      {
        "id": 0,
        "text": "ﻻنهم تركوا الرب "
      },
      {
        "id": 1,
        "text": "عبدوا اﻻوثان"
      },
      {
        "id": 2,
        "text": "فعلوا الشر"
      },
      {
        "id": 3,
        "text": "كل ما سبق"
      }
    ],
    "correct": 3
  },
  {
    "question": " عبد بني اسرائيل كوشان رشعتام ______ سنة  ",
    "answers": [
      {
        "id": 0,
        "text": "9"
      },
      {
        "id": 1,
        "text": "7"
      },
      {
        "id": 2,
        "text": "12"      },
      {
        "id": 3,
        "text": "8"
      }
    ],
    "correct": 2
  },
  {
    "question": " من هو القاضي الذع خلص بني اسرائيل من يد كوشان رشعتام؟ ",
    "answers": [
      {
        "id": 0,
        "text": "9"
      },
      {
        "id": 1,
        "text": "عثنيئيل بن قناز "
      },
      {
        "id": 2,
        "text": "كالب"      },
      {
        "id": 3,
        "text": "اهود بن حيرا"
      }
    ],
    "correct": 1
  },
  {
    "question": " عبد بنو اسرائيل عجلون ملك موأب ____________ سنة ",
    "answers": [
      {
        "id": 0,
        "text": "12"
      },
      {
        "id": 1,
        "text":"18"
      },
      {
        "id": 2,
        "text": "20"      },
      {
        "id": 3,
        "text": "10"
      }
    ],
    "correct": 0
  }
]